比個機會我，做你既樹窿

咩都可以講只要你願意講，我就願意聽 (我都要返工，所以唔好怪我覆得遲我一定會回覆)

呢度講又得，TG講都得

社工呀？

唔係社工，只係如果大家有野屈住屈住又想講又搵唔到人，可以搵我講姐

有緣自然會搵到我

曖昧3年，拍拖2年，結婚同居2年。
最後發現佢生理上唔愛我，好自卑好打擊。
已提分手，但解除婚姻需要半年時間，無錢搬走，而家日對夜對好辛苦就黎癲，點解我連律師費都攞唔出。

生理上唔愛你，咁其實都好主觀，而且好大獲，好難去改變佢既諗法

同埋會唔會選擇搬返屋企，或者去朋友度借住一排先，唔好將自己焦點focus係佢度，特別係同居緊，搵朋友幫幫手，唔好屈埋自己係果個空間度，情況會愈黎愈差

單戀好撚辛苦，但又唔想放棄

佢19歲同我一齊，讀書之後一齊出黎做嘢，o係我努力為我地以後拼搏緊嘅時候，佢同一個男仔friend去玩，我好撚嬲，同佢冷戰左年幾，我一o的都唔成熟。
最後我地分開左，我就咁浪費左一個女仔最青春嘅5年。好內疚，個心好似比刀割咁。

單戀係好痛苦，所以有樣野叫長痛不如短痛，有機會既就盡地一鋪，輸左都叫無悔

我明呀，但同佢真係完全無可能咁際同佢係無乜交集只係我鍾意咗佢半年，又唔知可以做乜

其實到底係你浪費佢青春，定係佢浪費你青春...係你努力緊既時候，佢同另一個男仔出去玩wor...

如果知道完全冇可能，我建議你狠心完全斷絕聯絡，或者的起心肝媾佢，媾唔到就算，好過咩都唔做，收埋係心，咁樣先係最痛苦

其實係我on9既，連佢有冇另一半都唔知就話想溝
只係我乜都唔知，又唔知應該點去馬好
宜家真係勁辛苦，成日都諗住佢

common friend都冇? 探下風先好去馬Wor

真係好辛苦。佢話佢地冇嘢，我知，我好清楚佢份人。但係果陣真係好撚嬲好撚嬲。最後一次電話，佢話慢慢發現我地唔夾，笑點唔一樣，想要嘅生活方式都一樣，我真係好崩潰。一路以來我都冇乜目標，依家搵到了，想要為左佢去努力賺取更好嘅生活，後來我地分開左，我生存嘅目標冇左。呢段時間，隔一陣我會去廟祈禱，祈求佢同佢爸爸媽媽平安健康，就算用我身上嘅嘢換，我都肯。

冇啊，唔係經朋友識唔熟真係好難探淨係肯定冇結婚有冇咩方法可以知到

咁好難幫到你wor，除左IG主動DM之外真係冇計

想知就咁睇係咪冇得分

如果愛你既，就應該避忌，而唔係用叫你信佢黎做藉口，咪一樣令到另一半多疑，咁你話去黎做咩呢...

冇得分定冇得媾呀? 冇就唔係話冇得媾，但真係要睇你夠唔夠膽主動搵人，你有冇咁既勇氣主動approach佢先

同男朋友分咗手 已成ex
係因為佢帽我先分
到分咗手之後佢求我俾多次機會佢
佢話佢會改 想重新追返我
但我其實冇辦法當件事冇發生過
但又唔捨得嚟個人完全消失係我世界
結果我哋就一直以朋友嘅關係約出街
但我完全唔覺佢有做任何追返我嘅行為
諗緊就咁永遠做朋友 定斬欖好
覺得咁樣拖拖拉拉其實都攰

20歲
最近幾個月讀書好似做咩都錯，慢慢開始無咗方向，讀到好灰，對生活又無咗熱誠同動力，好迷惘

一次不忠，百次不用
除非和平分手，否則我覺得唔會有朋友做，因為你總係會記住佢對你做過既衰野

巴打升左U係咪暫時有少少迷失，其實好正常，搵其他活動玩下先啦，打波又好做GYM又好玩音樂都好，等自己暫時性抽離讀書呢一環，當你放鬆後先再返去讀，會事半功倍架

讀緊asso最近開始mid term好攰好煩，好似離大學越來越遠

壓力大，我明，that's why先要做其他野發泄壓力，谷住谷住，你温乜都唔會入腦的

女朋友係我初戀
一齊左一年多d，一路都冇咩身體/性接觸
加上佢又好忙，平時都少傾計+見面
跟住佢話分手，我竟然冇好傷心

究竟係我係有問題，定我對佢嘅愛冇想像中咁深？

唔係有法援咩

我諗呢一年黎，你投放係佢度既感情已經慢慢變淡，所以我覺得，分左手你先發覺，其實你對佢既愛真係唔夠深

我冇諗過咁多巴絲揾我
不過我每個都有覆希望開解到、陪伴到你地

好掛住女神

我習慣將屎扔去樹窿

申請緊，要等

Cmb識咗個男仔
大家都幾好傾
但我發現佢唔止同我一個女仔傾計
之後我無再覆佢message
知道我無權要求人哋點樣做
但控制唔到唔開心
我唯一可以做嘅係
保護好自己個心，疏遠佢

本身識？人生想無悔既咪試下approach佢

唔好咁啦雖然我係空心姐

冇女朋友，搵D興趣，玩多D活動擴闊下圈子，你總會搵到

你咁快就入左局你要記住你只係普通朋友咋，唔好將自己放得太重要
到真係有機會，先將佢放上心啦

嗯

唔好係朋友身份期間就妒忌心咁重啦，咁樣你真係愈黎愈辛苦

頂唔順既，話你所講，疏遠啦..

你講得好啱 我妒忌心真係好重
食屎性格

一時三刻點叫你改變心態慢慢就會睇化，上得呢D都係為左媾女，多幾個target有咩出奇

一樣
不過性別調轉

係嘅
我自己本身都興趣缺缺
但傾咗一排之後 開始覺得啱傾
於是就慢慢想認真
我真心以為大家都係咁諗
點知原來人哋只係魚翁撒網
見到佢哩頭同人傾完
轉個頭又覆我message...
我覺得好撚嘔心
唉，算數了
下個會更好

你廿一碎
又有樣 要學業有學業 要事業有事業
口才又好
如果年紀大返啲我溝你好過

歲呀...

絲打幾歲

其實用得交友APP..你都預左架啦

交友app要搵認真感情真係好難玩
可以話係天外有天
一定有人條件好過我 靚仔過我
仲要日日有新人

我之後放假可能會玩下 不過唔會再認真

我專登打5P字
我好撚柒老
講完驚自爆

年齡都係女人秘密，唔想講都係正常既係我唔岩，唔應該問

個個埋到嚟又話見面又盛
傾咗都唔知有無十句偈
難得搵到一個有啲耐性都咁
真係搞唔掂

你係真係想靠交友APP搵另一半?

日日有新人但唔係個個啱
人揀你 你揀人
所以相識到 一齊到
然後可以行埋落去真係神蹟嚟

你仲咁後生 大把世界
希望你能夠早日move on

輔助啦我估
喺識哩個男仔之前我係無抱有過任何希望
同埋都無話一定要識到人
可能幾日醒起先上一次睇下有咩人

我係咪真係太保守我完全唔相信什麼交友app

但人人玩app嘅目的唔同
有啲人都唔介意夾唔夾
可能鐘意approach好多人嗰種刺激感等等

我好少對人上心
對佢上心係因為我哋match嘅過程好神奇
之後都好夾 日日狂傾都唔得

不過算啦
我都慢慢放低佢

我都加入埋你啦
玩app真係浪費時間
其實現實世界個步伐都好快
好掛住以前可以慢慢了解
慢慢相處 慢慢愛上嘅世界

唔係app嘅問題
而係本身嗰度聚集太多奇怪人

當我身邊D人覺得玩交友APP好平常個陣，我都仲係好抗拒

講就易
要做到真係好難
當你以為放低咗嘅時候
有日無啦聽聽下歌
或者同朋友傾緊偈講起啲話題嘅時候
個腦又會浮現出同佢嘅畫面

現實世界識人會好啲
無咁多粉紅泡泡嘅幻想

我覺得係好可惜
未試過有咁夾嘅人
之後我都同過好多人吹水
但無同佢咁夾
所以淨係同佢一個傾

不過佢對我唔係
同我講quit咗app 但佢其實無

我覺得係對方無咁易講到大話
同現實識人時間成本大
啲人會珍惜多少少

放左幾次女朋友 比佢同公司同事單獨食飯同出街 條友想約2月14 不過無應約

一路叫佢同人地快啲講清楚 後尾女朋友同我講 人地同佢講 我地放假出黎拍拖

我叫佢即刻同人講清楚 好唔開心 佢又推黎推去 搞到愈嘈愈大 我又亂講野

搵到一個思想夾嘅人真係好難
我鍾意嗰個都只係啱feel
但都未去到話好夾
要講佢缺點我好快可以數到出嚟
所以我都替你覺得可惜
世界好大 識人好易
但要搵到一個同自己思想性格夾得嚟嘅人
應該99%都要靠運氣

真..我唔會去信所謂既交友APP搵到真愛

多謝你啊樹窿
哩件事我都無同身邊嘅人講
鬱咗幾日終於有個宣洩渠道
希望我可以盡快put it behind啦

我哋夾得來 啲缺點又係互補
佢都有缺點 但係我接受得到嘅
可能要等多十年先有第二個佢

其實我冇講過D咩

都有嘅
你都有令我知道someone is listening
同你傾緊嗰陣我都做緊self reflection
咁樣好過寫日記哭哭哭

可能唔會有第二個佢
但會有第二個更好嘅

多謝
加油 你都係
大家享受下獨處嘅精彩日子先

做樹窿既職責咪就係咁

人揀你 你揀人 個男仔仲揀緊 止蝕離場好過

係... 我都明白
所以抽離緊
只係個心乸住乸住咁姐

稱職嘅樹窿🗿

想屌仔
點算

你咁早呀

起身扮工啦

連登已經係最大既同性戀討論區，希望幫到你

已經扮緊

屌你得嗎
錫你呢

我好想做愛，好想死前試下女人啊。

喺外國肺炎冇得聚冇得出街
又好死唔死識咗個女仔
咁咪都儘力諗下有咩可以隔空做（傾電話睇戲咁）
Text又試吓flirt下佢咁
然後到頭黎又見佢Po d單身狗post/ meme
好灰

點為之生理上唔愛你

明你嗰種feel
但好投入單戀追一個人可以傷得好重
利申：鐘意咗個女仔，但係都用緊交友app

唔好啦掛

腦細不在... 可以鳩fing

巴打餓左好耐？

話唔定係signal黎呢想講自己係單身？

阿頭岩岩先返一於少理

你指你現實生活中單戀緊個女仔
然後玩交友app逃避？

之前好熟 而家疏遠咗好多

唉真係唔知
好想表白
但係覺得真人見都末見過又有d尷尬
諗住完sem乜都唔理約佢出一次街

佢返咗你都覆到po
姐係份工都幾free

未見過就表白，嚇親人喎

係架，你見我都秒覆

做住樹窿逗人工 爽皮

做樹窿忙過返工…

當行善積德

我以前冇玩交友app剩係追緊一個女仔（其實都唔係咪追，係我成日約佢出街食飯溫書/ 主動話車佢）
每當我想做得再出面d暗示甚至表白佢又會講以前同ex去旅行或者諗緊儲錢買姑婆屋
咁樣過咗半年，終於有勇氣表白；先知佢一個月前出咗pool
嗰次之後我成日都好掙扎驚受傷不過而家都放低咗佢當到佢係朋友

zoom計唔計
每次講電話又閒閒地個半鐘
這麼近那麼遠

你係做得出面咗佢先講話儲錢買姑婆屋
定係未做到出面佢已經提ex/儲錢買姑婆屋
不過我諗都唔重要
重點係佢已經出咗pool

所以你玩下交友app都係好事
俾機會自己去識下人
將來有機會睇下你哋兩個仲有無緣份可以一齊到

真人相處，或者又係另一回事

本身都係fd底成日開玩笑
啱啱識佢嗰陣佢成日講自己以前拍過好多次拖（我A0)
單身又話自己dry要同班姊妹買姑婆屋，

然後去到某一日我有勇氣講，先知佢已經有第二個

武漢肺炎我屌你老母

好想做愛 未掂過女人

巴打幾大

唔想係度講⋯
總之就好大，朋友都生晒仔女。

一講完free，即刻一大疊野做…

玩交友app或者會幫到你

唔想講啲咩「佢可能一直等緊你」
哩啲說話俾假希望你
其實你已經做得好好
不過下次咁好彩再遇到鍾意嘅人
去馬先啦...

開心不過十秒

有無介紹？

仲做錯野仆街

我唔玩架見你太dry先推薦你

點解0次會死 我想打爆岸本

你死啦你死啦
RAP

畢左業幾年 朋友變到愈黎愈生疏 冇女 同屋企人又冇乜兩句 每日返工就好似行屍走肉咁 心靈好空虛

試過想搵d興趣/學下野充實下生活 但做乜都提唔起勁 見到其他人每日都好有衝勁為左自己目標而憤鬥就好羡慕

因為我就連自己而家仲生存緊既意義係乜都唔知...

人愈大愈會有哩啲感覺
試下搵啲野做occupy下啲時間
咁樣就會無咁多時間亂諗野
試下睇書？
好彩屋企後面有座山
我打算放假拎本書上去睇
坐喺草地度 飲住野睇書
你都咪話唔疏肝

有試過做唔同既野 例如行下山 去下旅行(疫情前) 學日文等

但我發覺搵d充實下自己個陣冇錯係唔會有時間亂諗野 但一日流流長冇可能完全occupy得哂

一完左d活動 得返自己一個個陣 例如夜蘭人靜既時候 個種空虛就會出返黎 情況就好似止痛藥藥效過左咁 但個根本病因其實冇解決過 亦都唔知可以點解決

唉
點解做人咁撚煩
好羨慕啲人戇鳩鳩無慾無求

我都係咁，忙完o的嘢之後，又會諗翻起佢，又繼續辛苦

屌，有得改既

唉~如果同另一半一齊左年幾, 發現佢冇上進心, 又懶, 又對自己好孤寒
同佢已經係食之無味棄之可惜 但我又係好心軟嘅人
如果同佢分手又怕hurt到佢, 但我又唔覺得同佢有幸福
呢一年幾成日都會嘈 都唔知係佢唔明定唔想改咁
佢又唔係唔錫我 但就係連加多盒麥樂雞俾我食都唔肯
但自己可以洗成皮野買自己野(雖然係二手)
我已經去到要偷偷地搵其他人慰藉自己嘅階段
但又唔知自己到底想點 好苦惱

我今日都發現做錯野
好彩老細無返
本來佢叫我做完晏晝send俾佢
依家又話聽日先搵我傾
不過做錯野都好嘅
掛住執返好份野
望少咗部電話
唔駛諗起啲唔開心嘅事

但可以係度吹水我都開始hea緊，等收工

我有靜咗一陣㗎

上年8月分手之後斷哂聯繫
我都慢慢由日喊夜喊到重新振作
而家諗起佢都唔會心痛，但間唔時都會幻想下佢嚟搵返我

就係啱啱，真係啱啱，半個鐘前
心血來潮睇下佢whatsapp profile
呢段時間一直冇睇過
竟然見到佢Icon轉咗做同女嘅合照，應該係新女
佢從來都係唔會po 自己相嘅人
更加唔好講合照
（雖然我同佢一齊嗰時我都冇po 過合照）
突然間覺得我之前同佢一齊到底算係乜嘢
哇 屌你老母
我都唔知我而家係咩心情
已經喊唔出
但心情好複雜
我屌

肯同你傾三個月
好有誠意啊
祝福你哋順順利利

你應該係唔甘心姐？
由分手嗰一刻起 你哋嘅野已經同對方無關
放過自己啦

放過咗自己啦
係突然一下晴天霹靂
唔甘心同不知所措嘅感覺
三年青春喂咗狗咁
啊！！！！！！！！！！！！！

five stages of grief:

denial
anger
bargaining
depression
acceptance

而家覺得自己冇新仔輸撚咗
點解頭先要咁手賤禁嚟睇

頂你

結婚兩年仲係處女

屌佢係咪gay
Btw拍咗咁耐都唔搞都怪啦

佢話唔係⋯⋯
咁樣真係令到我好無信心好自卑，尋日又炒大鑊，我決定搬走

睇嚟你都幾醜

個個都話我可愛⋯⋯好啦我覺得自己好醜咁得未？
明明當初拍拖話我好可愛，但結婚之後睇埋曬d黑絲長腿車模，屌佢係咪玩我

男人係咁，一時覺得呢個正，一時覺得個個正
做男人都唔幫男人講野，因為成日忽略身邊人

呢兩日TG多人搵我到癲...

樓主係咪放棄咗復合？

大家收收埋埋原來咁多煩惱